* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка отменённого заказа - вкладка “Информация” - “Самовывоз” отображение данных (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя есть отменённый заказ со способом доставки "Самовывоз"

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "История заказов"  
2.	Выбрать раздел "Отменённые"
3.	В карточке заказа со способом доставки "Самовывоз" выбрать вкладку "Информация"

* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Информация", где есть данные:
	- вес (например, 1 кг)
	- товары на сумму (например, 1219 ₽)
	- сумма заказа (например, 1219 ₽)
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 03.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 03.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 